{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022122312948/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "와이드 반밴딩 슬랙스- 블랙"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのワイドパンツ SS23 / 323121LY95は 厚手のポリ素材とレーヨンを混紡して製作されました。 背面には快適な着用感のためにバンディング処理が施されています。 表地はポリエステル61%、レーヨン34%、ポリウレタン5%で構成されています。 洗濯の際は、分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分ブリーチや毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副材料が肌に直接摩擦しないよう注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に多少収縮し、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあります。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワイドパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "厚手のポリ素材とレーヨンを混紡して製作されました。"
        },
        {
            "question": "ワイドパンツの背面にはどのような処理が施されていますか？",
            "answer": "背面には快適な着用感のためにバンディング処理が施されています。"
        },
        {
            "question": "ワイドパンツの表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル61%、レーヨン34%、ポリウレタン5%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯の際は、分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分ブリーチや毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アイロンがけの際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副材料が肌に直接摩擦しないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "白系の製品に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "水洗い時に多少収縮し、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 546
    }
}